右複有小小隱痛 個肚又賬

我想問點分入面有事 定係肥左好多肥到個肚頂住

成日都係咁？會唔會成日早晚肚痛

肝/胰出事
快啲去check

盲腸炎

又唔算肚痛 係個肚好賬 因為近排好似肥左好多個肚帳左好多 賬到坐果陣唔舒服企又唔舒服好似頂住頂住 有小小隱隱地痛 但唔知係肥左個基肉搞到隱痛定入面出事

點check 係味抽血就ok?

識人又係痛 最後因腎石作怪
有時緊係睇醫生啦師傅

我唔係好痛 係真係勁小到唔會影響果隻

右腹

超聲波呀

師兄，我同你一樣，右側腰到右腹少少又唔叫痛嘅怪感覺，近呢一年肚腩大左，3個月前照過腹CT咩事都冇但仲有唔舒服，請問你最後有冇發現咩問題？